旺角要人！！！旺角要人！！！旺角要人！！！

依加旺角班人可以搭巴士經紅隧同西隧返工啊！

彌敦道亞皆老街交界咁重要都無人？

塞咗佢無巴士去到紅隧西隧！

推

1

人！

十連一

依家有冇人

。

屌你， 要咩撚人呀， 要散呀，。屌你

啲人散曬先講要人？ 睇港台見到條街得警察

樓主， 你係咪有病呀。 個個post講緊要散， 你就話要人， 你咪玩野呀

要條毛，你仆街死

總知今晚一定要散， 快啲返屋企休息

手足定D黎 個post 8月5嫁喎 冷靜呀！

樓上咁多on9

蓋清點解要咁做

屌 跟車太貼

12d